我今日食咗加藤屋啦，你呢

加藤屋真係好正啊
今日去都幾多人下，姐姐做到冇停手
食咗個鐵板麻辣牛肉飯
我就叫咗中辣嘅，入口都覺得夠麻，正
但係可能多人嘅關係，油落得幾重手下
連汽水50蚊，唔洗再去pepper lunch啦

你地食咗未啊

推

利申食左 麻辣牛肉飯

上個禮拜食咗，大份得濟
食唔哂

末呀，將會去食

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

今日食咗

陣間去食

未

8點幾會去食

食鍋物餐, 加件炸雞, 飽撚到喊

幾錢

屌你正到

唔係好抵咋喎

$48

一星期食左兩次啦，你呢？

已一星期食一兩次
雖則要支持 但係有冇多元化少少

深水埗除咗基隆茶餐廳同佢
有冇西餐 秦國菜 果啲推介吓